尋日第一次同連登仔食飯，好失望

果位巴打我就唔開名
一開始見佢係tg講野有文有路
覺得佢有d修養就應成佢出黎食飯
點知出到黎等左半個鐘都唔見人
正諗住走果陣有個油頭四眼毒撚拍我
佢用日文問我係唔係直葉果下我已經想掉頭走
不過見唔洗錢就同佢食埋先走
但係食飯果陣佢竟然插住耳機聽埋哂d動漫歌
個耳機仲要漏音搞到隔黎檯都係度偷笑
最後我忍唔住話去廁所借尿遁先無咁尷尬

而定家搞GAY都咁多要求咁多條件,唔怪得咁多人話GAY路難行

見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先聽 god knows 之後又播only my realgun
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽ash like snow 同again
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既

係同一個人定大部份連登仔都係咁

建議樓主約人之前參考吓金鐘合照先
如果閣下都覺得冇問題噉你 keep going

我估你應該就係呢D毒撚

唔開樣就約食飯

小妹都比連登仔約食飯 都好驚有毒撚

pm 唔係油頭毒撚

聽藍井就唔洗比人笑啦

有冇咁撚毒
絲打我明你感受
其實鐘意日本既男仔都可以好撚型
不過多數係睇日劇玩日本音樂（唔係讀撚音樂果d）
係back number kobasolo,西野加奈，one ok rock 果d
有時候真係睇唔起睇動漫嗰啲毒L,動漫嗰啲毒L歌
我之前日經搞代辦屌你老母成個講座嗰啲男仔都唔剪頭髮
日系頭都要個半月剪一次修下個型
唔該有心機就睇吓日本時裝雜誌

不了

通常嗰啲男仔呢個頭後面嗰個位都會留到好長

人地正常女仔 ，今次男仔唔抵幫

都好毒，我覺得如果聽日文歌嘅話係聽日劇/甲babd嗰啲唔係聽毒撚歌
睇嚟你哋冇玩音樂

要聽都聽呢啲啦女仔都會鍾意

Ho ball

唔係講笑毒嗰啲男仔（真係唔配有女朋友）
唔該改變下
你鍾意日本唔緊要，唔係你問題，但唔該你行型嗰個路線
睇吓啲日本明星點樣着衫/髮型
每個星期行下GU,uniqlo問下型象指導，點樣親下衫係咪好難（皮褸＄200都唔使），一個半月剪下頭髮（係咪好難），人哋日本男仔整個頭整成粒鐘出街見女仔之前！

你係靚女就唔洗係連登揾毒撚啦 睇你咪又係暗瘡肥婆

我係無聊先想係唔同地方識下人
平時都有人追你話會唔會係暗瘡肥婆

樓主點識巴打

入下d tg group成班比你識啦